連登無人能解終極IQ題

球員最驚就係 被球證 出紅牌趕出場，但是有一個球員唔怕俾球證趕出場，因為球證從來都唔會理佢，你地估唔估到佢係咩人?

美欺

渡边麻友

丙朗

G only

Keeper

曹永廉

秒

尋晚kelly鬧得我好啱

榨汁機

低質

守門員 唔知仲有幾多巴打記得，至少十年前

其它球員都驚被球証趕出場，但守門員就唔怕。因為佢用得手、用得腳去掂個波。所以發生犯規既機會少過其它球員。冇有怕 ！

因為小明真係跑得好快